觀塘同九龍城咩事？

藍到pk

廢中廢老集中地，又無食過tg

未食夠tg

九龍城不嬲都係建制票倉

頂住啊

光復到常樂已經好感動

平田贏左

老人院多

小西灣無食tg郁全勝

成堆廢老藍絲

污點

不枉我全家投一號

不要再提了

我老婆勁開心

廢老新移民太多

申請tg放題

睇區名都知咩事啦

無計，九龍城勁多廢老同退休公務員

得罪講句，我自己果區個黃無乜政績，反而送中果個地區做得穩打穩紮，唔少附近區都係咁，唯有寄望奇蹟啦……

唔奢求贏曬，起碼打個和

九龍社團
大家認住依個名

聞得太少催淚彈
唔夠清醒

poly附近嘅愛民、家維俾狗圍得多已經黃佐
光復到都已經令人好意外，證明班狗真係有推波助瀾作用！
盡佐力㗎啦

係 愛民d 老人家多到癲都光復到